第五人格組隊谷

有無巴絲都想一齊玩 可以一齊打排位或者互相切磋下都得 組團打比賽亦得

有興趣可以留低tg 我會再開group 其實都係想同香港人一齊玩開心啲

中資 不了

但平心而論係好玩嘅